[你點睇]6號仔又派錢

又派7.5
會唔會派9哂d錢冇錢發展

有錢入700唔好
駛鬼等果7蚊雞

不要再說了

7蚊喎派 一手執4千蚊息喎

除完息咪又係股價度反映返

派特別息純粹大股東提款
除左炒作唔知有咩用

想俾現金俾1038姐

派$70就fatfat

爆升返3-4蚊再派$7.5

勁假時段$74 仲諗住唔太貴可以入番少少

74入得過啦..
尋日收市69, 派8.2x .. 應該會升到80蚊

多鳩餘,派完又咪要除淨，玩700,2382一日都執幾皮

派埋呢幾次 冇錢就要比1038食了

高位唔敢接 一日執到幾皮 巴打應該係大戶

派8.2，股價升11，咩玩法

沽唔沽好呢

之前都試過升穿啦 所以唔出奇

諗緊入唔入多d好

買黎擺收下息都唔錯 但宜家入又好貴

Expect 年年都派

6號仔今次派咁多現價買唔會蝕
仲可以防下股Joy

派極都係＄70，激死小超

你知唔知6號大股東係邊個